家下蘋果註冊要咁多個人資料 有少少過份

比電話號碼

收錢都不特止

必須填寫生日日期係咩玩法？

肥佬黎同你慶祝生日

無論壹傳媒偽造幾多訪問 屈幾多人 我哋都要堅定不移地支持壹傳媒

......is watching you

打電話比你祝你生日快樂

過唔過份?